Humans of New York post咗香港反送中學生

“My parents are afraid that I’ll be arrested. I’m their daughter and they love me so much, and they don’t want anything to happen to me. But we are students and we’re the ones who will own this place in the future. Yes I’m only a teenager, and I’m still growing, and I’m still learning more. But I can speak while I’m learning more. And I know right from wrong. Our freedoms are disappearing, and I don’t want to live in a place where I can’t speak freely about my opinion. It’s so important to hear everyone’s opinion. When you only look at something from one angle—it may seem perfect. But there might be problems that you can only see from another angle. So everyone must be free to share their angle, or things will get worse. Some people think that protesting is pointless. Yes China is very powerful, but everything is possible because we are fighting for the right thing. And truth will always win. Even if it takes one hundred years. I’m still too young to stand on the front line, but one day I will stand up and tell the whole world that we in Hong Kong are not afraid, and that we will not hide or escape, and that we’ll always fight for freedom.”

(Hong Kong)

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

Fight for Freedom!!!!!